覺唔覺食完m記自己檢野好造作

唔知扮咩清高
好肉酸囉

利申：覺得外國人咁做好型好有品德

習慣
唔俾人係外國返嚟？

睇錯食完m 記要自我檢討
睇到r 晒頭

覺唔覺樓豬好on9

食開U canteen執慣左手勢
對唔住囉

+1 我錯囉

乜撚野叫檢野？
身體檢查呀？
你邊到人啊？

想問下 咩叫檢野？ 字都打錯就咪話人肉酸啦 你仲肉酸

檢你老尾咩 中文都唔識就咪學人開post啦

做多小小方便下人點解會比人鬧

樓主垃撚圾

字你都打撚錯啊
肉鳩酸

檢你老母

冇計 港狗係抵比人標籤 成日用屎忽思考

樓主應該冇讀u

DSE全科加埋拎4果個仲唔係樓主你？

做作得黎有意義
有咩問題呢

檢舉個舉

我都睇錯呢個心諗要檢討點咩

你是智障嗎

香港人做狗咁慘 一個標準用哂所有人到
唔跟標準 唔跟大部分人既做事方法就係突出 扮哂野 好嘔心
食屎啦 死撚哂佢 呢個世界唔會有問題啦

近咪屌 唔近咪即走